# Leeme #

Ese es el framework creado para las aplicaciones de [iosoft](http://iosoft.in).

### ¿Qué incluye el framework? (hasta ahora) ###

* MVC
* Rutas
* Manejo de bases de datos
* Manejo de Tokens
* Ejemplos de uso
